真屯元天吹水group

出面有條友開個屯元天grp，但剩係加絲打
我想係到開個真心想識多d朋友仔既grp

巴絲打都無任歡迎，如果夠5個或以上巴絲打留名，我就開個google問卷開grp la

推

lm

留名

推，差一個

開啦

會儘快add

高登呀嘛 仲要係標題講明只收絲打

唔答Username得唔得

元朗jj揮手

ok

填咗

填左 想睇下岩唔岩玩

填突

我們已經收到您回覆的表單